流水社運原則

流水社運原則：
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，隨說隨掃，不留下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。直至香港普選為止。

鬥爭者進入類似禪定的狀態，給敵人最大的震懾力，令狂魔開會、諮詢、見人、講話，令狂魔在眾人變成驚慌失措，表演多言多語的小丑戲。多言傷氣，亂言傷神，狂魔失去元氣就會自滅，好似洩了氣的Lucy咁，起唔到機。

早兩日江狗講完雞蛋變成高牆，各大學即刻有班高牆分化撚假勇武。中大理大城大都有，仲主動捉鬼，打自己手足，內部無意義裝修，兇自己人，要脅途人！配合連登分化 post，根本劇本黎架！

重回流水社運，手足們重新出發！

唔好再有人扮大台 成熟啲啦 咁樣會搞亂成個運動 諗返個初心唔該

成功修 正

推

人人都是nobody
係自己在行既領域付出
要贏一齊贏既命運共同體